曱甴論效果已浮面

今晚女仔被射爆眼，地鐵站警棍狂打推人落扶手電梯，1米距離連開十幾槍，男仔被打甩門牙成地血，地鐵站內放催淚彈

班狗已經真係唔當示威者係人